有無人幫手搞下天水圍啲燈

西鐵站下面有一個好重要嘅路口，圍緊狗屋嘅各位留意下，條路就係你地隔離

呢條路可以話係天水圍居民嘅命脈，天水圍有一半以上出九龍嘅巴士都要經呢個路口，同時連接接送天水圍居民進出西鐵站的輕鐵路軌

如果呢個路口嘅交通燈壞左，或者條路封左，天水圍居民就會塞晒係呢個路口，無辦法準時番工，大家千祈唔好破壞呀

光復香港
時代革命

唔好搞交通燈控制箱丫

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，入谷後pm admin

推 塞完依兩個 全天水圍人將被困

有啲巴士行後面直出架，967 265M呢兩架

依個位
一炮過KO所有天水圍輕鐵唔洗郁
仲搞到唔少公共交通路線

00:55 天水圍勁多防暴狗 同狗車

我諗唔止一半
出九龍方向得4條線唔經呢個路口
平時正常都少塞

電工出動未

1:05 樂湖5架入左去

WHY NOT BOTH?
樓主條線大獲D 十字路口+輕鐵同路面交匯

咪both我咪話塞埋

咪搞事啦 油黑晒點算 好危險
仲有天慈果邊呀 好多巴士出港島呀 唔好搞好危險

唔好封 唔好封 呢個路口
日日輕鐵已經要同巴士爭路
汽車四個方向 加埋輕鐵三個方向
搞呢度連鄉村牛屎佬都返唔到工

可能咁啱咁好彩巴士改到路，但輕鐵唔得
如果個路口塞左四五部輕鐵係度，嗰度大大話話都成千人，全部無得落車，輕鐵想走又走唔到，大家就番唔到工喇

推呀
依家個路口好暢通

Push

大欖隧道好暢順

推